【有圖】【不再做奴隸】澳女厭棄朝九晚五回歸自然 不穿衣不化妝自耕自吃

一般人大半生都在營營役役，澳洲一名37歲YouTuber厭棄了再做打工奴隸，決定回歸山林解放自我，她不穿衣服不化妝、耕種蔬果自給自足，享受著自然又恬靜的生活。

來自澳洲昆士蘭的弗爾里(Freelee)跟伴侶遁入南美洲一處深山，她最近拍片上載到YouTube，向外界展示她的新生活。他倆住在一間木屋中，早上會踏單車，在戶外沖澡－－蓮蓬頭就附在他們種的樹木上。
早餐是新鮮採摘他們種植的水果，例如有大樹菠蘿，午餐則是自家種的木瓜和香蕉，「零食」是隨手採摘的「甜葉」，喝的水來自附近小溪。除了耕種，日間有甚麼好做？她會用棕櫚葉編織蓆子。
弗爾里說︰「我把自己由朝九晚五的奴隸生活中解放出來，搬到林中。日間我多數時間都裸著身，擺脫衣服的束縛，我主要吃的是由大地中採摘的有機蔬果。」她用雨水洗澡，喝溪水，「我脫離不健康的關係，找到安寧」。
生活回歸自然，外在許多物質牽絆也可以放棄，弗爾里說在過去近一年她不再化妝、不用洗頭水，「我不再為身體脫毛、染頭髮、不化妝超過6個月……我覺得生活前所未有的自由。請別害怕與眾不同，反而要害怕變得跟所有人一樣。你自己就是一個『限量版』。」
弗爾里說她是在某個慣常早起上班的日子突然醒悟，「我厭倦了朝九晚五的框框︰用鬧鐘叫醒自己，搭一小時車上班，穿著拘謹的套裝、往臉上塗彩，用高跟鞋束縛雙腳，再掛上虛假的笑容」。她希望過著有意義的日子，於是決心回歸自然。
英國《每日郵報》

回歸大自然但係用電腦

唔駛搵食呀

偽文青
放上youtube呃like

野戰

生活態度

講真
一條毒撚
一部電腦
日日去快餐店食二手嘢
或者拎老綜
香港都生活到

我認我咸濕入左黎

都係吸睛做網紅姐

等我去搵佢先

吸睛

方便接客！

冇野做，多數做愛，有冇condom先

唔會生育，唔駛供養父母的話，都唔可以話唔好。

但一有病痛時，就⋯
外國醫療都唔平⋯

到底個女仔會唔會上網

垃圾
以為真係全心回歸
屌你咪又係用Apple，省D啦
仲要唔剃毛，海膽

我仲以為會係肥婆，抱住中伏心態入黎，有d失望